東京食屍鬼RE:156 中文

一話洗白

收皮啦六月

唉東京食屍鬼已經唔夠巨人好睇

不知真係慘比野呂插一下就死左 依家果班QS反而打極都唔會死

完美示範怎樣玩弄觀眾

已經變左直線劇情

巨人太神 無睇比

巨人成日都月尾就出一等就三十幾日先有新一話

[ff]

六月做緊戲

一有機會就會桶董香

一係董香捅佢一係迎接金木時幫董香擋招
死

咁樣都洗到白, 真係無野無可能...
btw, 瓜江保護才子果一下好撚型

下次又到邊個黑化再洗白

後者有機，洗白嘅極致

仆街六月條八婆咁都唔洗死

((才子同瓜江都成長左好多

老老實實咁樣洗白真係夾硬黎
話佢係做戲都無咁嬲

瓜江

好撚on9 睇咁耐用一話就強制洗白
屌你做下第2第3 boss都好呀

你個名

好撚on9 個個角色都黑完再洗黑完再洗 想點

準備BBQ大團圓結局呀嘛 將就下啦

呢度D人除左重覆仲識D咩?